243761
9912
Mình xin nhận xét truyện xí xọn online tập mười bốn như sau: Về nội dung , truyện khá hài hước , mặc dù không hay bằng ô long viện nhưng truyện cũng khá đáng yêu ,truyện kể về một cậu bé bình thường tên xí xọn , với những chuyện ngố tàu cậu làm và những xui xẻo mà cậu gặp phải . Cậu có vẻ khá ngốc nghếch nhưng lại chân thật , đáng yêu . Về hình thức , truyện có bìa đẹp ,giấy in dày , màu sắc đôi chỗ chưa được rõ nhưng cũng ổn rồi.
5
629883
2015-07-27 18:04:13
--------------------------
